「突發」劉馬車為反送中遊行祈禱

連劉馬車都一心為香港
佢係最了解送中後果既香港人

一早話左佢係心繫香港